# Ey.Tasks

1 задание 

Задание выполнено без учета ограничений по времени.

Для того, чтобы воспользоваться хранимой процедурой, необходимо сначала произвести мпорт  данных из файлов в базу данных

2 задание 

К сожалению, задание не выполнено в полном объёме, я решил, что покажу хотя бы что-то.

Задание выполнено при помощи Asp.Net Core 2.0 с использованием EntityFramework и XMLClosed в среде Visual Studio 2017.
Чтобы пользоваться приложение нужно написать update-database в консоли visual studio

Что сделано:

1. Данные из эксель файла загружаются в базу данных.

2. Вы можете просмотреть данные из БД в виде таблицы при помощи кнопки "Balance account", расположенной на хедере 

Что не сделано или сделано некорректно: 

1. Нет абстракцией над базой данных(не использован Repository и(или) UnitOfWork) 

2. Все данные из файла хранятся в одной таблице 

3. Нет разбивки по классам

4. Нет логики, касающееся списка загруженных файлов, данные в приложении отображаются соответсвенно ВСЕМ данным из БД, но не соответственно файлу 

5. Нет сохранения данных с Web-сервера 

6. Кнопка загрузить при невыбранном файле выкидывает exception 

7. Нет поддержки загрузки данных xls, требуется предварительная конвертация в xlsx 

